終於諗到點同女仔解釋打完J係咩感覺

冇咗團火
有啲空虛
進入聖人模式，短期內唔想做多次

證如你今日出嚟白行咁

咩感覺？訓啦！
聽日重要返工架！